[新手] 想考電單車求巴打指點迷津！

想買部26 番工代下步
但對於買26 其實都有好多顧慮 E.G 入油/泊車

做左小小資料搜集
諗住考到牌就出架羊番工

想問下巴打如果現家想去考牌邊間好
羊方面又有咩推介 BUDGET 大概50-60K
入油又係點搞？是咪要申請咩油卡
頭盔手套又有咩推介 ？

考左先講啦

牌都未有就問咁多
考到先算啦

你返工邊到去邊到？ 學牌會出車 50k-60k 可以有好多選擇了

想去邊間咪邊間 睇價錢睇地方就得 因為自己練既時間比較多

50-60k較食油，建議買30-40k左右車款

油塘去小西灣

快啲去報左名先啦 都要成年先代到步丫
車就考完再諗啦

聽日去報先

巴打做既野都好高危 又做地盤又渣老電

利申:一樣

代步羊黎黎去去都果幾架
考到先諗啦

巴打咩路程啊
最抵玩既4v囉
慳油 平 壞咗有無限既淘仔件